消息：特區政府將再向抗疫基金注資數十億元

政府將推出第四輪防疫抗疫基金，消息指，當局將向立法會財委會申請向基金注資數十億元，金額將較上一輪的240億元少，主要是因為上一輪注資包括購買疫苗和向醫管局額外注資，今輪基金將會集中支援受防疫規定影響的行業。

原文網址：

派錢比新移民

美心又袋幾億

集中支援受防疫規定影響的行業

富臨同美心

又注資

有咩行業唔影響?

月薪返工既香港人冇份

夠俾邊個食

數十億做得啲咩
又一人一個口罩定一人一支消毒酒精

支那官又加薪

十個官每人都幾億啦

大L把受影響既行業但政府一直都當佢地冇到啦, 大L把受影片既市民政府更加當佢地冇到, 咪又係只識比旅遊業同埋需要停業個D, 而且比既錢只係夠文租, 最後咪又係比業主

班低層藍絲日日發夢有得派錢
點知分哂俾班商家佬

大L把受影響既行業但政府一直都當佢地冇到啦, 大L把受影響既市民政府更加當佢地冇到, 咪又係只識比旅遊業同埋需要停業個D, 而且比既錢只係夠交租, 最後咪又係比業主

行政費又食唔少

富臨， 美心

冇左㰖炒派反而派少左
d議員典做野架

仲講封關
除左台灣抗疫有邊個國家叫成功先

拿 每人派多一皮野就唔反政府

政府工

幾億？ 夠用係邊， 求其起個亭都冇左啦

咪又係亂派哂俾啲大商家中資！

支持政府快撚啲fing撚哂個庫房佢，政府破產，終極攬炒

酒吧最慘 有咩事一定係閂佢地先

幾時再回水比香港市民